陳 肇 始 ：市 民 拜 年 期 間 不 要 進 食

另一方面 ：中出門大開

源頭不明包括一名由深圳來港的豁免檢疫人士，這名患者上月21日在深圳測試呈陰性，上月23日來港，上星期六出現頭痛徵狀，前日檢測後確診，由於潛伏期有一半時間在內地，一半時間在香港，所以暫列為本地個案。

已經回落，冇事

終於可以如常拜年，聚會

仲唔一家大細擦返餐勁，共聚天倫

笑？

準備光合作用未？

最衰就係香港人
搞到林鄭被老細屌

解決方法就係虐待下啲香港人

笑撚死
拜年唔食野同你談心咩

你就想

再放人落嚟播毒

叫人唔好食嘢 不如叫你陳笑恥食香啦

你陳笑恥食香 我地咪為你慶祝唔食嘢囉

光合作用未

俾完利是好走人

一陣七點俾人封埋就好笑

香港現在個風水格局係一個姦字....

林鄭
陳肇始
鄭若驊

局長係咪冇乜親戚同朋友好慘

no toilet

之前係咪話封樓措施去到年廿九

支持香港係一場贏左冇得分，輸左死全家既賭局

拜 年 期 間 不 要 呼吸 ！

條廢老冇人冇物，要人冚家陪佢唔慶祝唔食嘢
另一方面回港易繼續播毒
真係屌佢老母

派完利是🧧、吹下水之後送客

天煞孤星 佢就想啦

天殺人渣就有佢陳笑恥份

你食屎啦

咁就仆街啦
有啲傳統家庭由年30晚團年到初2開年都要做節
咁咪連續幾日唔食得嘢

十幾廿萬一個月

點會食屎

食嗰個係你

真 入完門講句屌你老母之後就拎利是走

你死撚左我就唔食

港共啲官通常係拜山先進食？

下

拜年上人屋企，唔食嘢唔通扑嘢咩

陳笑恥食香 港人慶祝齊停食

恐懼撚抗疫撚：啱啊好驚好驚

源頭不明，但源頭列本土

夠薑咪過年封埋佢囉

其實佢老公同兩個仔宜家係咪仲響香港？

總之要賣港 就咩都香港 跟手又封人幢樓 一睇就知又係為拎DNA

又唔停回港易

再一次證明3月會再爆 我的估計一定無錯

拜年特襲封樓

係呀

為何突然襲擊我

『因噎廢食』成真?

大家禪修坐佛

港共：最衰你班賤民新年聚會

大笑左。。。。 即係想人餓死

中國人的性格是總喜歡調和，折中的。
譬如你說，拜年，過年期間不應拜年，大家一定不允許的。
但如果你主張禁止拜年期間飲食，他們就會來調和，願意拜年了。

老處

光合作用?

受盡苦難而不厭，此乃修羅之道。
香港人好快可以成仙了

利是轉數快/Payme

奴隸賤民係唔應該有生活 你地只應工作 納稅 我地權貴要你身上任何器官 就割給我地

食飯？我地有批準咩?

真係搞笑, 咁英美回港個D人, 檢疫到第十日先檢到陽性, 係咪
"由於潛伏期有一半時間在英美，一半時間在香港，所以暫列為本地個案。"
又搬龍門

總之 公就佢贏 字就你輸

希望呢隻老妖過唔到年初一

支持宵禁，除左返工唔好出門口

個個吊哂先鹽水去拜年

佢係咪由細到大未拜過年

佢去咗邊😭

呢班膠官真係搞死香港

食飯既時候唔好除口罩

班狗官幾時死？

過年期間照常突襲，等你地拜完年返唔到屋企

不如拜年期間不要呼吸

不如叫呢班狗官快d 死

恥：建議市民停止進食直到武肺結束

強迫屈蛇含家中招？

有人嚟拜年，一除口罩就報狗

7婆死都唔炒佢，擺明有個人之長

對付藍屍親戚？

唔係藍屍，都唔會呢個時勢拜年食飯啦

因為7婆有思覺失調症，要靠呢個老虔婆醫

做咩
你想尋仇？

唔關事 係唔想衰俾你班仆街市民睇
你愈屌我偏要用

啋佢都傻呀

強檢=強姦(國語讀法)

高官好撚多毒撚架, 扮SOSO係工作需要

ok

想知問候令壽堂要唔要戴口罩

仆街，冚家鏟啦。

佢試先

陳姑娘又贏

香港就係比呢d 無親戚無朋友，甚至有 d 無結婚既老女人把持緊

拜年唔比食野 你都白撚痴
Dllm 八婆始 夠薑就封埋新年
睇下香港人到時點

但但但...但完未

你護士黎架渣水鬼升城隍仲係到講埋啲廢話。陳姑娘你返鄉下食屎啦

終於明白點解陳肇始到而家都係單身、沒有拖拍和沒有結婚
因為,成個人本身就有問題

陳 肇 始 ：市 民 拜 年 期 間 不 要 談 話

好消息
唔使比親戚問有女朋友未，結婚未，生仔未

談天時戴口罩
談地利呢？
談人和呢？

屌啲用詞真係奇撚怪

食屎啦屌你老母

全民大飢荒

一路食，一路咳、一邊話，點解d野無味嘅？

上班不要乘坐公共交通工具
生病時不要有病徵
進食時不要張開口
傳宗接代時不需要女性

廣大香港市民最希望係係政府不需要官員！

屌你老母你班濕鳩狗官！

老實講 拜年係寧願對住d親戚講兩句之後走好過食野搞咁耐

試下唔食阿婆啲蘿蔔糕會俾老母打

整色整水勞民傷財大龍鳯
藥石亂投大海撈針得個吉

林鄭無能 禍港殃民

活不自由 死不放過